天地有情 之 傻仔馬志強

傻仔 人地呀寧同呀力感情深過你咁多
人地失憶就成個傻仔咁狗衝
比起呀力 呀強成個小朋友咁
人地肯同你住埋一排
有得啪啪啪你就執到賺咗啦
玩完喇 傻仔
呀寧係好女仔嚟 你都係做番兵吧啦

一個好sad既故事

呀力同呀寧先係一對
佢地之間經歷咁多
又台灣又菲律賓
呀寧仲專登由台灣飛嚟香港搵呀力
兩個先係正一糖痴頭